樓下經常夜晚點落貨 吵到訓唔到

樓下經常夜晚11點開始好多大型貨拎苦黎吵到痴線
有無得響呢方面投訴

你落去用北斗拳法就得啦

成為佢哋嘅一份子

認真post

買左間舖

梗係無啦

朝早訓咪得囉咁小事都要投訴

關窗開冷氣咪得囉
唔好同我講無錢,無錢就唔好嫌三嫌四

關曬窗開行冷氣
d上落貨雜行識穿過到窗 貼左隔音綿都無用

朝早都好吵

住工廠？

分手

裝隔音

大叫屌你老母
屌到唔送為止

咕喱最低賤

搵區議員可以嗎？
係唔係集運自取嗰d 我屋企樓下又係咁

裝完 無用 好似耳仔邊 拍一聲咁大聲

唔係工廠 樓下算多五金鋪 但夜晚唔開鋪
唔明d貨車做咩揀下邊晚晚上落貨

直接落去大大聲同佢地講
我要投訴你投訴你投訴你

發起罷工果陣有冇罷？

有既話你有資格不滿有資格投訴

冇既話，人地都係好似你咁頭搵食，手停口停

仇B果區？

下 ... 關咩事
同埋隔離咁多無人住既可以停車既地方唔停
偏偏停過離吵住曬

戴耳塞

停得遠推車黎你仲慘